唔想返屋企

乜事

上黎吠兩聲啫
咁都負皮

負皮個個唔係我呀

我知呀
好多野煩 冇能力解決
除咗匿係後梯煙駁煙 都唔知可以做啲咩

冷雨夜我不想歸家

唔好食煙啦

啲時間唔知點過

唔係落緊微微雨 我都不想歸家

每晚都loop緊

我都係
一係就自己係出面買啤酒一個人係咁飲

又係到食煙
戒左佢啦

唔好番 係街凍撚死佢算

嚟我屋企

其實好多野等住我要做

今晚冇乜啦
死死氣做緊野
好攰 又唔想訓

最慘唔怕凍凍唔死
但係鼻敏感辛苦死

有冇位俾我通頂做野

大把位

Ok pmed

我都有位可以俾你

驚唔驚訓訓下俾人煮咗黎食

唔好食我

Hehe